你哋有無一段刻骨銘心嘅故事？

竟然回憶不能磨
就讓它慢慢沉澱

無啊！無咩特別

好浪漫 宜家仲有無聯繫

得明都會傾幾句，但都知道無得發展

唔見銀包之後隔幾日唔見passport 喺多哈機場滯留咗兩日 夠唔夠難忘

一個等咗一個人六年嘅故事

有 只不過最後都變成事故